Irene瀏海被剪好委屈！機場嘟嘴向粉絲告狀瘋傳

仙女姐姐！

Red Velvet昨日（29日）為出席本港活動由仁川機場出發，而為下半年回歸，隊長Irene再次剪了一個空氣瀏海造型，不但顯得減齡，而且有如真人洋娃娃的美貌再次令粉絲驚艷不已。

Irene自出道以來幾乎都是以中分或旁分的瀏海作造型，鮮有以空氣瀏海造型現身，即使有，也是十分短暫的時間。不過，Irene看來下次回歸將會持續以瀏海造型示人了！她突然以絕美的瀏海造型現身機場，長髮及腰，對著粉絲就開懷大笑，又充滿小表情。

在通往出境的路上，Irene沿途一直接過粉絲的禮物，當有粉絲問「姐姐剪瀏海了？」，她卻嘟嘴說「被剪掉了」，臉上充滿委屈和無奈，又一度害羞地遮著自己的瀏海，十分可愛。

網友們見到Irene好看的新Look，也紛紛留言：「因為Irene的空氣瀏海太好看，下次也想試一下」、「怎樣也漂亮」、「這美貌是真實的嗎？」、「好像洋娃娃」。

嘩 呢個韓妹咁靚嘅

佢老死jen jen正啲

Suck my dick

好正我老婆

好靚。。

下
周周靚d喎

好靚

個衰妹呢排好鍾意嘟嘴q到爆

好撚樣衰 啲批檔有無一吋厚？

又黎黑Jen B

可能見到我

幾時有
事實唔講得？

兩個都咁靚
靚女通常一齊玩

係
佢兩個性格一樣都好似
問牙利就知啦

收聲啦

仲釣唔到你係現黑??

話說點解牙現冇個人IG
得個公司IG??

佢個個都黑

佢唔使開都得都唔po嘢

下
咁到叫釣到？
唔明

G

依個髮型好岩佢

仙能到

有點柒。。。

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

紙紮公仔咁

死臭雞

不了

趺落凡間的天使

我後悔同佢離咗婚

老女人仲扮可愛真係好嘔心

qq

六永仲未出黎

好能靚。。。。

片呢

因為近排個個老女人post都已經負皮多過正皮
6永光榮引退

你快啲比導狗邊狗笠狗喪狗歌神Jacky賓仔射疤佬改名狗光明左使范善唔識寫佛利民昂山Seulgi 毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細會然唔係好gay果斷馬克段宜恩性感純情小波波Lay.Z牙佬XX?公關叔叔朝九晚十奴隸6永三和紅姐許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper何君堯張建宗李家超林奠盧偉聰石鏡泉肥媽陳小春叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊宋亨俊(會員加真人)朴有天尹書彬元赫金用陳奶共霖姜至奐雞姦致死啦

好波

好心30幾歲人就唔好扮可愛啦

拎返你張白卡走啦

依家輪到邊個雞姦你?
到邊狗未?

ff少陣

wa咁老都咁能qq❤

喂，你畀yanny點名喎😂😂

冰到...

學友專支持西女人

整容西女人 一般貨色 從來吾國靚